李偲嫣驗到陰性,聯合組媽超級傳播者又係驗到陰性，到底個檢測有咩用？

強推強制檢測既目的係咩？

收集DNA，方便監控

收集dna+輸錢比支那

防疫撚話有用就有用啦嘈
再嘈公審你啊

軟禁

唔係話唔驗, 但你個結果唔準咪好似聯合個超級傳播者咁害死其他人

打飛機用

假陰性

大陸檢測不願承認的事實

畀明係陰9你

全部陰性 = 「清零」

咁我又唔介意佢全部假陰性嘅 攬炒囉

收集dna+科水比強国

你唔係以為準呀？

中毒撚日撚日打稻草人做乜尻啫
係呀係呀 全部野都係市民要求㗎

聯合組媽最盡責
全院染病有方法